(突發)Bomba 最新Post 表態立場

大家會唔會俾次機會佢

唔得閒理無聊人
為香港，仲有好多事要忙

不了

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

ok 不過都係唔睇

OK

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持

講得岩 不過都係唔睇

又試水溫

唉，是撚但，和解一次咁多

我寧願睇啱channel、小薯仔呢啲真本土
真支持香港人既好過

kibi呢

收皮啦 為錢想洗底嘅藍絲
垃圾

好嘔心 不了

搵班大陸樣新演員想翻生？
香港人點善忘都唔會忘記你地撐過警
埋沒良知

返屋企含撚啦
五大訴求
缺一不可呀仆街
想我地出賣義士？
仆街死啦

人血饅頭
收皮啦

Bomba?

不了

好

呢個危難關頭仲想借反送中上位慳d啦，同返你地d 黑警打飛機啦，無人想知你地立場，幫唔到手之餘仲當連登人傻仔

撐還撐，睇還睇，兩回事，搞清楚

早知今日 何必當初